揸住支噴漆尻尻吓唔知寫乜

一條友，跟大隊行緊去中聯辦
On 99唔知噴乜好 好淆

光復香港
時代革命